{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라즈베리펜션(관광지 인근,개별바비큐)"
    },
    "text": "最高の高級雪花照明、花束照明、ラッパ照明、感性照明が演出された、まるでカフェのような感じのペンションで、美しいペンションで雰囲気のある照明の下で幸せな夜を迎えることができます。 この特別なペンションはラズベリーという名前で、普門団地からは10分の距離に位置しており、仏国寺までは3分の距離にあるので観光地へのアクセスも良いです。 ラズベリーは最新のペンションで、最高のオプションを備えています。 また、カリフォルニアウォーターパークまでは10分の距離にあり、雁鴨池、瞻星台、博物館なども近くに位置しており、休息と観光を同時に楽しめる最適な場所です。 この5月28日には超大型プールがオープンし、さらに特別な旅が楽しめるようになりました。 また、ペンション内のカフェではコーヒー豆とミックスコーヒーを無料で楽しめます。 ペンションを利用するお客様には客室整理後、退室5分前までに退室点検を受けることをお勧めし、そのために22時以降に入室する場合にはペンションまで事前に連絡してください。 また、退室される前には、個人用品や設備をご確認の上、なるべく元の位置に整頓していただくようお願いします。 鍵は特に必ず返却してください。 もし破損した物や不便な点がありましたらおっしゃってください。 最後に、ゴミは指定された場所に分別して排出してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "このペンションの名前はラズベリーです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは普門団地から10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "観光地へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、このペンションは仏国寺まで3分の距離に位置しており、観光地へのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このペンションはまるでカフェのような感じで、美しいペンションで雰囲気のある照明の下で幸せな夜を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "このペンションは最新のオプションを備えています。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "カリフォルニアウォーターパークまでは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この周辺には雁鴨池、瞻星台、博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "このペンションの特徴的な施設は超大型プールです。5月28日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカフェでは何が無料で楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内のカフェではコーヒー豆とミックスコーヒーが無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "退室する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室する際には客室整理後、退室5分前までに退室点検を受けることをお勧めします。22時以降に入室する場合はペンションに事前に連絡してください。また、個人用品や設備を元の位置に整頓し、鍵を必ず返却してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "不便な点や破損物がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "不便な点や破損物がある場合は、スタッフにお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 519
    }
}